有冇人自卑唔敢去天水圍 尤其是濕地公園

去到天水圍個個smart, 男既老西, 女既一身名牌
窮撚企入去特別礙眼咁 每次去天水圍, 就好似去謝師宴, 要諗下點打扮先敢出門

平行世界嘅天水圍

要過關，咁麻煩

去睇青蛙?
唔係親子地方黎咩

窮撚係要裝身扮野

港島個中央圖書館完全唔夠屏山圖書館有貴氣

親乜子 貴族先岩 每次去都有自卑感

？咁邊到好

屯門係購物地標v city+新城市廣場 J撚死 元朗美食天堂 仲有雞叫

同樓下個圓方商場個feel完全唔同
去到好似個個都望住你咁

濕地公園唔係俾地產佬燒左咩？

窮撚先入圓方

香港龍脈都燒

天水圍夠我哋元朗大馬路繁榮咩

各有千秋

咁呢個真喎
屏山圖書館係真係屈左機喎

真 附近又有游泳池 游完水去睇書 寫真生活

果時揸車入濕地附近個公屋停車場
有幾架林寶

天水圍邊有公屋？
你係咪記錯淺水灣

天水圍唔係咩？

南生圍？